Marshell 耳機一問

早排係個frd屋企用呢隻耳機聽歌聽到訓著左
覺得佢隔音隔得幾好
係佢屋企隔住間房佢叫我我都聽唔到
然後問佢佢話佢屋企人係淘寶幫佢買二手好平
之後上淘寶睇
睇到呢個款

請問呢隻做唔做到好似上面個隻咁降噪
同埋好似唔見logon 有呢隻賣

Push

老老實實 你知唔知咩係降噪

用左耳綿咩聲都聽唔到

唔知新手

咩意思

上面個隻款超級多老番 淘寶應該都係老番扮二手

我個頭大唔啱用上面個隻

幾百銀買老番